我身邊一嗰双面女生的故事

我認識...一嗰女仔成日扮可愛扮單純去姣 嗲佢周圍既人 (佢喺男女都受 )甘我嗰fd開學之後 佢地識咗一排 之後成日三人行 慢慢嗰fd話覺得佢地有啲野 成日Snapchat 最後嗰fd忍唔住 開門見山搵嗰女仔講 係度求佢唔好搶左佢 嗰時嗰女仔好好甘同佢講唔會 大家只喺朋友 佢諗多咗 之後唔知嗰女生心虛定咩 個排佢甘係其他朋友面前講自己唔會做小三 唔會搶朋友既另一半 覺得甘做既人好對唔住朋友......但最後比我嗰fd見到佢地偷偷岀街 仲幾親密 最後結果嗰女仔真係搶咗佢嗰T 最後我嗰fd竟然為甘無左讀 佢仲覺得我當初唔信佢地有野 唔幫佢 搞到個結局甘

大家身邊有冇啲類似既人牙 分享下牙
真唔明點解啲人睇唔清呢啲人真面目

双你老母

屌你老母大陸狗
返去百度啦屌

牙你老母

甘你老母

俾你快左

屌完好走喇 無謂留響呢個垃圾po度

香港人囉

又5p 又簡體字 又1999
睇得好辛苦

嗰啲辣殺學校讀到你字都唔識多隻，quit咗佢都無咩所謂啦

屌你老母

垃圾